【Orage台】PUBG戰友招募中 Day71 20/7【粵】

今日打完Jotun個鐡匠劍佬之後開PUBG
因為自己一個玩有D悶，所以想搵人一齊玩
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開